25000黃金鑽石底

黑期頭先最低落到去243，代表大戶喺嗰個位掃左好多貨hedge 。

今年正市冇可能會穿250
打完牛就會開車上